一面讀Bachelor，一面讀master🤔

Second Degree 可唔可以一面讀full time bachelor
一面讀part time master咁？
姐係好似人地一路做野一路讀書咁

你味完bachelor，點讀到master?

盲鳩

Second degree黎，用first degree 報master

sure，Why mot?

Thx!!!
想知有冇人係咁玩姐

玩死自己wo ching

有錢俾晒兩邊學費咪得

過多兩年
可以一次過phd master bachelor

無問題但好會辛苦

Ching都幾識玩喎，仲要好有米

咁識玩

lm

同一間U可能難啲, 始終有record

同一個系？
咁要個master 夠啦

依家d bachelor, master 都買返黎，又唔洗考又唔洗讀，好簡單。詳情可參考d 官/議員，政府認可的

如果兩科係讀差不多野，點解唔直接讀master？

如果兩科係唔同界別，點解唔報多20科一齊讀？

理論上可行但我睇唔出個必需性係邊？

點解唔使考試

既然係咁，不如搭多個hd/asso

讀兩個pt master咪仲好過second degree??

好似年期/讀既科數少d